# Android_LPMIAR

Projet Android natif avec ION principalement

## Le Projet

C'est une application android qui affiche des utilisateurs par défaut et on peut les localiser garder dans la mêmoire et même les supprimer